.TODO:
+ засетпить проект
+ звязку вебпак реакт з швидким перезавантаженням (хотрелод) - без оновленння стоірнки
+ коли додавання то треба буде перезапусити
+ підтримку сас
+ редукс
+ девпанель
+ перенести старий код френдліста
+ роутер і повязати 